{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104421",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "한솔가든"
    },
    "text": "江原道特別自治道鉄原郡ガルマル邑スンダムギル178に位置したハンソル・ガーデンは、商品券を使用できる飲食店です。運営時間は平日11:00~20:00であり、材料が消耗すれば締め切られます。主要メニューにはハンソル定食(15,000ウォン)、韓国料理膳(10,000ウォン)、イイダコのいため物(10,000ウォン)、蒸した餃子(肉/キムチ、10,000ウォン)、魚焼き(7,000ウォン)があります。そしてTV番組の生放送トゥデー(鉄原特産物、韓商)に出演したレストランで知られており、近くにはスンダム渓谷、漢灘江カントリークラブ(漢灘江cc)、孤石亭、直湯瀑布が位置しています。スンダム渓谷は自家用車で1分の距離、漢灘江カントリークラブは自家用車で2分の距離、孤石亭は自家用車で3分の距離、直湯瀑布は、車で10分の距離にあります。ハンソル・ガーデンは、顧客たちの健康して堅い一食を約束します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンソル・ガーデンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハンソル・ガーデンは江原道特別自治道鉄原郡ガルマル邑スンダムギル178に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンソル・ガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンソル・ガーデンの営業時間は平日の11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハンソル・ガーデンでは商品券を使用することができますか？",
            "answer": "はい、ハンソル・ガーデンでは商品券を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ハンソル・ガーデンの主要メニューは何ですか？",
            "answer": "ハンソル・ガーデンの主要メニューにはハンソル定食(15,000ウォン)、韓国料理膳(10,000ウォン)、イイダコのいため物(10,000ウォン)、蒸した餃子(肉/キムチ、10,000ウォン)、魚焼き(7,000ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "ハンソル・ガーデンはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ハンソル・ガーデンはTV番組の生放送トゥデーに出演したレストランで知られており、顧客たちの健康して堅い一食を約束しています。"
        },
        {
            "question": "ハンソル・ガーデンの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ハンソル・ガーデンの近くにはスンダム渓谷、漢灘江カントリークラブ(漢灘江cc)、孤石亭、直湯瀑布が位置しています。"
        },
        {
            "question": "自家用車でスンダム渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "自家用車でスンダム渓谷までの距離は1分です。"
        },
        {
            "question": "自家用車で漢灘江カントリークラブまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "自家用車で漢灘江カントリークラブまでの距離は2分です。"
        },
        {
            "question": "自家用車で孤石亭までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "自家用車で孤石亭までの距離は3分です。"
        },
        {
            "question": "自家用車で直湯瀑布までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "自家用車で直湯瀑布までの距離は10分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 504
    }
}